我就黎比我老母逼到痴線

大半年前佢高血壓 醫生建議佢做運動就可以改善到 咁佢係好聽話咁做運動 最後冇左高血壓 從此之後佢非常注重健康 成日做啲養生野 食野非常挑剔 唔辣唔油總之要清 我見到佢咁健康緊係登佢開心 之後佢就好似入左邪教咁既款 日日同我講食咩健康唔好成日食零食老麥blablabla 日日逼鳩我食白粥 痴撚線 我廿幾歲人 又冇病又痛 日日食白粥真係人都癲 又成鳩日催眠我食咩健康啲呀咁 大佬我知健康但係好難入口 我個人都未到老年 啲飲食習慣都已經清淡到不得了 正所謂食色性也 我點撚樣忍到呀
有時口癢買啲零食返屋企 我見到佢個樣好似個仔買左啲白粉返屋企咁 我仲要係咁同佢講話間唔中先食冇乜問題 佢之後又黎料啦 我係孫悟空 佢又變左唐三藏.我屌 個一刻呀 我覺得男人偷食係一件理所當然既事黎 btw 點撚算好

同佢講食粥比食飯仲易肥
仲易有糖尿

唔聽架佢 小弟讀緊u 同佢講道理或者原理個陣 佢就話讀咁多書都唔識架你 我勸個位巴打千其唔好同啲低學歷又唔聽人講野既人講野 浪費自己既時間

I know that feel

搵reference 比佢

唔好咁啦 我放棄左溝通

你老母心諗我食鹽多過你食米啦
死仔包講既野永遠都係錯
我明嫁🤦🏻‍♂️

解決方法:家用